有仔向我女友表白

有標題～～～

利申：女友話條仔講笑咁講，所以無表示啲咩
但如果條仔好認真，佢話會同佢表明無可能

但巴打們您地會點做～求指教，勿屌

中意嘅女仔原來係娘娘